★上周剛拿香港身份證，本打算申請公屋；54歲地盤新手首日開工猝死！！

54歲李哲仁，昨（15日）初踏入地盤任石屎工人，在將軍澳地盤首日開工即猝死，遺下妻女。李的 27歲女兒患有眼疾，在她眼中的爸爸不怕辛苦，「十幾歲就在工作，在老家打魚，從半夜工作至第二天早上。」上周五（12日）李爸爸終於拿到香港身份證，本來打算一家三口申請公屋安居樂業，豈料初次做地盤的李，第一日上班就猝死，孤女寡母頓失依靠。

猝死的李哲仁從來沒有做過地盤工，據知他患有高血壓，但不知是否有糖尿病。李早前透過微信認識判頭，獲聘混凝土工人，加入將軍澳石角路1號地盤工作，昨天是他第一天上班。她引述工頭指，昨早李相安無事，「搬緊鐵枝、鐵架，食埋晏晝，之後才進去上堂」至下午1時許在地盤會議室參與工業安全課程期間，李突然氣喘，工頭報警，李送院搶救後不治。姑姐又稱，除了她外，還有兩個兄長可暫時照顧孤女寡母，但慨嘆長貧難顧。

客死異鄉

一入就做水泥佬普通人都死

嘩

哲人其萎男喪
老豆改錯名

係咪打完科興

早知打科興拎埋果200萬啦

-1

地盤真係唔係普通人做 搵命博

公屋申請表dq未？

好有機會

蝗

冇人叫佢來hk

幫科興洗白

好地地喺蟈咪幾好
祝福你下世再做蟈人啦

仲要有高血壓，真係唔死就奇

應該會有恩恤 上樓仲快左

who

石屎佬黎 仲辛苦d

死咗加分

個地盤做過
普通地下休息區同飯堂個D 都好企理
應該有暗病

係咪打左科興疫苗先開工?而家變左高血壓

係咪打咗針

佢唔係做做下野出事，係上緊堂果陣開始黎料，只能慨嘆生命無常

石矢佬搬咩鳩鐵枝岩岩入行應該幫手潑下粉d賣命工黎

佢有有地府單位，申請已超標

都未申請
如果得嘅18歲申請寫埋十幾年前死個太爺落去都思裇啦

打左疫苗

係咪應該有錢賠？地盤開工有保險？當工傷之類？

起碼肯挨下 雖然得一日
作為支那人, 最後都係返上去
我尊重佢
佢真係返左上去

本來想申請,即係未,唔符合恩恤？

後生都辛苦
54歲仲要新入行 本身仲要高血壓

雖然都係黎搶資源，但哩d起碼肯番工嘅就死⋯⋯果班上面幾間屋收租但落黎呃綜援嘅就冇事⋯⋯ 做好人真係冇好處

「搬緊鐵枝、鐵架，食埋晏晝，之後才進去上堂」至下午1時許在地盤會議室參與工業安全課程期間

都無乜點做過嘢

應該仲快上樓

落黎替死咩支那賤種

抵撚死

永久性定非永久性?

番緊工喎
而且做啲好少香港人肯做既工種

係咪啪左科興啊

暫時好似未有人成功拎到

留低俾家人既都係一份心意

佢哋扯低曬d人工

個老豆係點攞身份證？個女嫁香港之後再申請？
屌你老母死蝗蟲

jer仔

之前有張圖係
「你食屎啦，我唔係中國人」
入面主角就係佢

精神 !

rest in pieces

留喺大灣區咪無事

上個星期先拎身分證咁快拎埋平安卡入地盤做野？

未開工都已搞掂？重要係咁嘅天氣？重唔係打左針？

咁有冇得拎返一日人工？

死左一隻 支那害蟲

佢HP係咪得 1 一掂即死

一定係因為未上安全堂就開工
今次個工程師慘啦
畀個未上安全堂嘅人入到場做嘢

一家人要齊齊整整jpg

老貓傷害十四億中國同胞感情

點解佢冇啦啦會有身分證？

地盤要打疫苗先開工

又唔會既咪話下午先有人得閒上堂

最驚係原來係中肺炎死

到時仲大獲

打左科興?

唔緊要, 下世再做中國人

有無打four興？

依單政府完全唔提，都幾肯定係，成功轉移視線

判頭仔應該都有買人壽掛

平時唔做開
應該chur得濟
可能俾人昆過黎香港
政府咁放人黎，意義何在

死都要黎香港死

堂都未上會唔會係第一日返工

5X歲無業支那廢老就係平時落嚟個啲專才

落左地盤開工先再上安全堂
隨時連綠卡工人證都冇

判頭唔想上身 講到佢有咁輕鬆得咁輕鬆
搬成成朝石膏磚就真

咪係
上大灣區一早發左食緊殘廢餐啦

支那人

施君龍成功爭取

會
見過大判無人得閒叫人第二日上返
有人黎check咪叫未上堂既坐係到

「李的 27歲女兒患有眼疾，在她眼中的爸爸不怕辛苦」
記者d文筆係唔係玩嘢 上一句提個女眼有問題 下一句係個女眼中爸爸係好人

從來未聽過安全人士因為死咗人而離職或負上法律責任

意即有眼無珠 呀記者用心良苦

唔捱得
所以上天拎走香港人身份
香港人係可以無限ot
返工996
第二日打風冧樓都返到工

如果係打科興死，正苦俾間公屋佢地做掩口費
佢老婆實收聲

兩個兄長可暫時照顧孤女寡母

泥水真係好惡頂

咩邏輯
申請公屋安居樂業
無大志到呢
甘心成身人未住過別墅未揸過拉利
垃圾就係垃圾

嗰個係張文寶喎

9成

地盆大公司係有保險可包哂判頭所有人！佢嘅老細係豬仔頭未必會有買！最大問題係佢末上安全堂，公司未有資料，保險未必賠！唔知乜身份(訪客？工人？)

打算一家三口申請公屋

打科興死1賠1 暗病1賠10

d腥港人咁唔捱得架
想當年我番2-3份工咪又係咁

一次過攞埋死亡證 方便

恭喜你 恭喜你

而且佢唔係工作意外死亡，係身體有問題就真唔知可點搞喇

咪係
小小野就猝死真係唔捱得

Jer 仔

恭喜恭喜

屌你老母 依個毒咒好撚陰毒

但我好鍾意

安居樂業
申請公屋

浪費身分證

落咗去喎

落石屎好撚辛苦喎

抵死

成家去見毛主席

係返工時間上堂死，勞保應該都包?

歸西咪係上面囉

所以受傷都包
死就真係唔知點計

應該有平安卡
係要補番個泥水卡姐
所以應該唔會犯法
入地盤洗廁所執垃圾都要平安卡

慘

回歸大灣區

垃圾

投胎再做支那人

地盤佬咁易做咩

冇食早餐

係咪開工前無食早餐？
定係因為第一日返工太緊張？

好野

Rap

都唔係嘅，可能係佢條命整定，一攞到身份證就要死

地盆第一日上安全堂死真係香港第一單！考起保險界，冇案例

可能心諗：屌，明明支那啲水泥好似發泡膠咁輕嫁
香港個啲咁既

係咪支那婆嚟香港嫁廢老->攞身分證->廢老死->叫鄉下個真老公嚟->支那佬攞身分證->支那佬死

明知自己會死仲打国產疫苗，係咪叛国呀你？

係囉,係大陸搬明明輕好多嫁

係中國咁多年都無事
反而一黎xianggang就死左
都係中國好 不要來香港了

撇除佢係護旗手 rip

仲要搬鐵枝、鐵架，全部實心鐵點同支那個啲比
一下子谷咁勁，猝死不意外

天有眼

笑撚左

在地盤翠死, 與疫苗無關
有殺冇賠吹吹咩

水坭 唔係坭水窩

腥港淫屎矛壯山芝弟

又少一件

想知佢點拎香港身分證

香港真係ON撚9 5X幾歲點會比佢移

拎鬼到咩，政府一定話唔關事打針事，咁賠條毛
打biontech死反而有機會

係大陸好地地做咩要嚟香港？

仆街 香港人埋單

有眼疾點睇爸爸不怕辛苦

高血壓 未做過地盤 斷估都冇運動開 一似做石矢佬

唔係講同一個人咩

諗起揸匙羹隻手震晒潮文

麻煩房屋署pass佢啲資料去食環署
申請唔到公屋都可以申請龕位

54歲先做地盤，你點頂呀

放心,呢啲case係緊急個案, 幾個禮拜就可以上樓, 攞埋死亡賠償, +綜援.

老貓

像做了一晚泥工

好快有廢老接手大陸閪

女兒患有眼疾，在她眼中的爸爸不怕辛苦

推

條友真係戇撚柒鳩，地盤出哂名涼簿、人工低，香港人條命點解要咁樣奉獻出去。

根本整定有咁既老豆害佢

特快上樓

之前又係有單，死係我部機隔離

唔珍惜大灣區發展機遇

Gina冇人🍄

游水落黎變油水落嚟係唔同啲

泥咩水啊 石屎佬黎架

大把人開緊地盤工
本身辛苦仲要畀判頭用黑工壓價搶位
人工低唔低就睇同咩工比，日薪多既工種都千幾蚊日（唔知依家仲係咪

有高血壓唔計！

54歲都可以申請落香港直接綜緩都得啦，咁辛苦做乜，香港大把褔利，RIP

生係中國人，死係香港魂

其實本身人工唔低 只不過係一層一層俾啲判頭 三沙食曬差價 出事大判要承擔責任
依家個環境行行都咁差 如果唔係要養頭家 邊個想做地盤啊 打份pt7仔同最賤地盤日薪每日都差幾舊水喇

申請公屋要成員有最少一半人係香港人 , 一家3 口即係老婆或個仔女都係支那人

第一日都係上安全堂，依家先三月，咁快死！？

中囯人來香港
不得好死
中囯人客死異鄉
中囯人身首異處

#Letskillchinese
#Letskillchinks

香港好危險

都叫做肯捱肯做
但 54歲先做泥水佬
真係多得林鄭攪到全港餐廳半死不活
如果唔係搵份茶記都唔使死

有高血壓已經DQ喇

蝗蟲死一隻太少了

笑左 做唔到香港人都可以做隻香港鬼

文盲？難怪要做泥水佬

特登批佢黎香港食窮你地交稅既錢，又可以幫國家慳錢唔洗再扶貧

同選舉入閘一樣咁嚴

中國已經全面脫貧 係世界最強大嘅國家 點解唔死係果度要嚟香港死呀？

老實講啦如果佢真係從事呢啲低層工作勞動工作佢都係為香港付出
我又覺得唔會歧視呢啲人，
佢又唔係拎綜緩
有一啲土生土長嘅香港人印度人拎綜緩咪仲可恥

土生土長香港人拎綜援有咩問題

蘋果係咪批咗筆錢畀個支那老婆？

血管有事 九成

做工程出名鬥賤 d錢最後益晒地產佬

咪咁黑心啦

好奇 佢岩岩然有身分證
何來一家三口上公屋

上緊安全堂渣

大把人做呀

石屎佬唔識人冇工開架

剩低既死埋唔好煩

有啲似試當真個locker

屌你廢撚到

姑姐又稱，除了她外，還有兩個兄長可暫時照顧孤女寡母

新移民特快線似得香港人要排十鳩幾年咩

終於攞到香港身份証？ 睇下而家專放d老人落嚟投票，都仲係要輸。

係你就唔係你

唔係你就唔係你

死都要攞身份証，緣份誓必早盡

我唔明有乜咁撚好笑，佢係支那落嚟新移民又點？我起碼尊重佢自己落手落腳做嘢而唔係攞綜援，佢有付出勞力先有收穫，點解要歧視佢？

又好爸爸

唔計呀

大把人第一份工係扎鐵

呢幾日曬到仆街
如果先前冇做過地盤, 五十幾歲落去做半日真係好難頂

可能單眼睇到。

磚家：同疫苗無直接關係

覺得呢位都算係咁
啱啱落到嚟香港冇耐即刻開工養活自己
總算係自食其力唔係靠綜援養嗰啲仆街

想睇

都幾戲劇